你班仆街，一個毒撚就令你地忘記左梁天琦！

有去過阿杰post留言既 一人要罰抄一千次天琦

On9

梁天琦討論區

死港豬

天琦就係為左你班港豬坐監

天琦係大陸人 但佢係好人

港豬唔敢入黎?

負咩評呀
比正評呀

天琦又無搶你公屋
佢依家坐監都係坐一間廁所仔無搶任何土地空間

邊個阿杰？

無留意
我仲係心掛掛天琦日日寫信比佢

罰炒啦成班仆街

咁耐都未有人炒
香港玩完了

無錯

但佢坐左監

關sir仲未出黎貼圖話人五毛